tsla avg $49x

無錢溝貨了 唉

me 44x

放唔放..

no la, 得3股，你買左幾多？

10

350 接

RAP

等300

5股 @440 觀望緊

好走啦
free fall 緊

ching走左？

本身250 之後摸頂溝幾溝變左350

50 排

Tesla要去返合理價位喇